同大家講個笑話

法治

好好笑呀講咗幾年啦